[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(23)

排隊先

現實稱呼: Ernest
性別: 男
問題: 依家追緊個女仔E，同佢有無機會發展到？

姓名：新
性別：男
問題：經常會上客人公司開會 當中遇到個女仔經常雙目交投 （我ff）已經好幾次想問電話都無去到 想問下機會如何 （有好幾次決心問既時候就唔撞唔到佢..）

用24果個呀

現實稱呼：Kelvin
性別：男
問題：同ex係咪已經走完，人生唔會再有交習？
謝謝巴打